IVE EE 實習公司有冇咩推介

得3個choice可以in 怕中伏

南龍

in house

CLP HEC MTR

點先入到

唔啦

做啲咩多

push

gpa

讀ive都敢開post

識入一定入FSE,做消防學到好多野，見識過水簾系統
朋友話atal都唔錯，咩都掂下實習完可以跟興趣揀部門做

atal有low voltage電做，適合大電仔
利申 ive bs仔，做過FSE,

多謝

BSE喺咪 building service eng？ 定喺 building study

bse building study點會做哩d野啊